羅致光：反送中抗爭令失業率致5%

可致命的武漢肺炎開始打擊本港經濟，多間公司均裁員或變相減薪。自詡IQ高達160的勞工及福利局長羅致光在電台節目稱，2003年前香港未有自由行，以本地消費為主，但自去年中反送中抗爭至今，每日失去10多萬訪港遊客，令飲食、零售等行業大受影響。他很難估計失業率會否高於2003年沙士時的8.7%，但4至5%「走唔甩」。他又指，關愛基金本月將開會商討向非永久居民「派發」1萬元的細節，資產審查申請人時會盡量寬鬆，形容這是政府期望的工作方向。

嘩 咁撚多啊

改口了
反送中的錯

一日最衰都係佔中

5%就嘈生晒
當年8%都未嘈喇屌你老母

5%咁低咋

都無影響，最多3.4

條友真係唔識架喎

係佔中既錯呀

5%學人講民不聊生
藍屍又扮死狗

50%未？

有料怕咩競爭，想當年呀叔我.........

咁咪好囉
沙士送你一程

IQ 160 身高兩米 碌鳩30cm 半徑2.5 cm 會考10A高考5A 跑步快過保特 游水快過菲比斯 個樣 屋企住半山 買車愛黎襯衫
但係做野一pat屎咁

咁大陸穩暪疫情 搞到大爆發 令香港失業率上升幾多?

屌 之前講到咁慘我仲以為50%

不及蔡蔡子

但呢班人可能幫香港趕走左成千個肺炎CASE又點計先
利申: 1Q100

講到肺炎無影響咁
兩樣加埋先5%咪算少
當年沙士一個都做低香港
又唔諗下點解將經濟轉營 iq160 咪又係睇下屬做出黎既report 照讀

佢IQ160都只係做到呢個位其實好撚慘

失業率越高會越多人抗爭

可能aq 好低

台灣有37歲 iq180 it 狗救國
香港有66歲 iq160 hr 狗賣國

係武漢肺炎

想當年啊叔我食正戰後嬰兒出世，7，80年代經濟起飛
97 d上司移民，自動上位，03-08年sars ，雷曼，D後生仔冇叫價能力，之後佢哋食屎食足咁多年，A翼啊陳師奶個仔今年唔見左，嘻嘻，唔理啦，BB話間屋唔夠住，一陣去樓下搵民建聯幫手申請原邨分戶

5%外國輕鬆平常